我就说我绝对有不靠谱基因。。

    妈妈年轻的时候，还是局里的一枝花儿。没到倾国倾城的地步，但也有让男同志们围着她转的本事。    有一天，一向羞涩的爸爸大清早的就去借了辆自行车，在楼下等妈妈。没有什么开场白，第一句话就是，咱们去领结婚证吧。妈妈当时就吓哭了。爱情的力量真是伟大的啊，妈妈的眼泪把一个理科书呆子这辈子都没说过的好听话全部逼出来了。连哄带骗的，妈妈就坐上了骑往民政局的自行车，而且在毫不知情的情况下让爸爸在手续上替她签了所有的字。妈妈没好意思告诉外公外婆，就安安稳稳的跟着爸爸过了。    